大家點睇咕姑固，固固？

好似越黎越多wor

想同佢講聲加油
感情台都好多巴打叫春
唔使在意其他人目光

推

男人之間嘅決鬥
用把聲溝女 唔好阻住

靜過噪鵑

聽兩句已經頂唔順熄左

啲聲無乜問題
但條頸真係好撚恐怖，望多兩眼都打冷震

你假期未起身果陣
以為你訓過龍仲唔返工
就會係咁叫提你

咕姑固係咪雪雪雪啲friend

小鳥

姑姑固>>>>哇嗚

原來我已經上左位

老翻

放假想訓晏啲真係多得佢地唔少

好似香港特別多

有聲